劉鑾雄的論點

作者：黃鵹
#劉先生嘅嘢 同我啲論點一模一樣
Unbounded discretion, prescribe by law, certificate，三個keywords齊曬